%\section{Deckblatt}
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\Large{Hochschule für Telekommunikation Leipzig (FH)}\\

\Large{Institut für Telekommunikationsinformatik}\\
\end{center}
\begin{verbatim}




\end{verbatim}
\begin{center}
\textbf{\large{Abschlussarbeit zur Erlangung des akademischen Grades Bachelor 
of Engineering}}
\end{center}
\begin{verbatim}




\end{verbatim}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{l p{13.7cm}}
\textbf{Thema:} & \topiclong\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
\begin{verbatim}


\end{verbatim}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{p{5cm} p{5cm} l}
\textbf{vorgelegt von:} & Johannes Hamfler 	& Danny Koppenhagen \\
\textbf{geboren am:}  	& 1. April 1990 	& 20. Juni 1990 \\
\textbf{in:}  			& Schkeuditz 		& Frankfurt (Oder) \\
%& & \\
& & \\
\textbf{vorgelegt am:}  & \versiondate & \\
& & \\
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{p{5cm} l l}
\textbf{Erstprüfer:}  & Dipl.-Ing (FH) Michael Maruschke & \\
&  Hochschule für Telekommunikation Leipzig & \\
&  Gustav-Freytag-Straße 43-45 & \\
&  04277 Leipzig & \\
& & \\
\textbf{Zweitprüfer:}  & Dipl.-Ing (FH) Steffen Drüsedow
 & \\
& Deutsche Telekom AG, Laboratories  & \\
&  Winterfeldtstraße 21 & \\
&  10781 Berlin & \\
& & \\
\end{tabular}
\end{flushleft}
%\includegraphics[scale=0.25,clip=false]{Logo/logo.pdf}
